GTA 5 聽日出大型免費dlc有人講？

（2）至啱

有冇人淨係開GTA嚟賽車

我

steam幾時減價

樓上兩個PM我攞PSN

一齊mario kart

我玩法係用狙槍 走出大門之後向海邊D船爆頭搶船走人

唔攞埋次要目標？

2人就搶埋屋就輕鬆滿 單人飛電單車去搶碼頭
不過快手就懶得搶埋次要

一路睇一路笑

想問一問
搶劫入面啲cctv可唔可以射爛佢?

可以 不過殺咗周圍嘅人先 如果唔係會聽到聲

因為出莊園果個位一出去又有枝cctv射住,上面又有粒兵仔罩住山下
成日喺果個位卡住

我通常一出莊園就轉左跳海

不過一定要殺人先
我試過唔記得殺人
射爆咗個CCTV之後
嗰兵仔即刻轉身射我

我好耐冇玩
想問下有咩前置野要買先可以開到任?
咩街機舖果D全都冇

有人話射太多cctv會響警號, 最多5部, 不過我冇試過.
出莊園之後多數上山避, 好少沿馬路行.

PS4版load得好慢
諗起要load咁耐就唔想玩

要買潛水艇先開到任.
之後做1次踩線+5個前置, 就可以玩尾關, 全部可以單人mode.

多謝巴打
太撚耐冇玩 見又話要買晒之前D野
解晒前之D任先可以開到任
即係就咁買左潛水艇就OK?

係, 買左潛水艇就OK, 跟住劇情去.

十分感謝巴打幫忙

R星app買 $124 有車屋送

係咪又有office bunker送嗰個
係嘅話千祈唔好貪平用免費bunker

有冇清已經拎左佩里克手槍

點解 起用呢個

太遠

拎左

又有三架新車玩 而家雪地好鬼難揸車

嗰個遠到pk 送貨送到你想死，一個人應該無咩可能送到兩架車

不過免費西咪屌住先

不過又不過加陣有金毛ATM，洗鬼用Bunker賺錢咩

雪地頭十分鐘就開心

一玩得耐就會發現架架車都係AE86，飛上天完全0能見度，再玩耐啲會覺得個白色mon勁刺眼

揸f1

係，仲有ETR1

第二目標要做咩

我
最後轉左去玩F1驚

偷 金/古柯鹼/大麻/畫作/現金(<---價值由高至低排)

痴撚線比外掛送撚左去參加沙灘派對仲要成天都係飛機

唔知點解前置解咗滅聲器，入到場又無得用
攪到要大開殺界駁火
我係咪又做漏啲咩？

滅聲器唔係俾錢買就得？

一係中bug 一係你冇㩒到裝上去

其實係咪自己買架拖頭去做偷船前置好啲

點解唔用潛艇

解過一次覺得好煩
有冇咩輕鬆方法

新車 RSX，250萬
法拉系列車庫又多架展品

潛艇有咩煩
揸自己架潛艇過去
炸敵人嘅直升機同船
潛落海搵潛艇
開auto pilot停喺人地架潛艇隔嚟
入敵人架潛艇
攞住把shotgun見人就射
試下咁做睇下會唔會無咁煩

揀咗但係無下次再試下先

點開auto pilot?
揸車果陣開唔開到

車無auto pilot wor我講緊大嗰架潛艇
如果用controller玩嘅話好似係hold dpad右面

落雪出貨發生空難/炒車炒落海機會都高好多

新車買嚟係擺

渣靚車出公開ser唔夠一分鐘俾人炸啦

無PS又無胎盤腳踏

同埋LMP1

夜晚撞電燒塔DKLM

Caro pierto前置任 邊啲要做邊啲唔洗？
好似好多咁點一個鐘刷幾次？

Thx
以為佢會好似其他咁出幾波敵人
得一波就做得過了

只做五個
載具 - 潛水艇
裝備 - 密碼/切割器、指紋、火槍
武器 - 你鍾意啦 記得裝滅音器就得

載具：做其中一個，推薦潛水艇 或 船
裝備：除炸彈外其他三個做哂佢
武器：又係做其中一個，記得俾錢加滅聲
擾亂：一個都唔做

成日返潛艇好煩 大家泊邊

去潛艇偷野不嬲都係揸架潛艇過去停係隔離
走嗰陣快好多又唔洗怕有追兵

不過小心有D敵人企係死角位cam死你
入到潛艇地圖唔會Show敵人咩位

除左做潛水艇前置外都係泊沙灘
方便我唔打劫都可以係公開場試射導彈

姐係摩天倫個到？
做個個前置呢？

唔係點同另一部大型海上垃圾影相

做潛水艇前置咪俾錢郁架船去最近黃點位再揸過去

終於有GTA po
第一次搶重試咗好多次

Thx

轉場整出生點係潛艇

有冇人用rockstar launcher
login個時captcha瘋狂顯示失效

ON99 上星期五仲玩到

我set左唔係

搶多幾次就會開始可憐金毛了

有啲fd新玩 想送錢俾佢

但係架kosatka居然無位泊暴君
要揸直升機

今晚server好唔穩定
我PS4 開唔到私人場搞到入公開場LAG死

太平洋銀行/賭場：金毛First time？

9百萬唔洗回本咩

最新呢個搶劫 仲易過哂之前所有搶劫

班工作人員貪快放聖誕

過完聖誕就出patch整難佢
賭場都係咁樣block路

要刷趁早
我正常刷都差唔多回本了
卡尾嗰啲

未日ACT2卡尾都未fix
之前同FD狂卡狂刷搵錢都冇事

呢度有啲搞笑，我直接放喺上面，只要佢唔跌落水，做前置都係快嘅

資料洩漏難唔難玩？
今日玩過賭場都幾易
新依個未玩

epic做緊半價14.99美元
再用佢張$10現金券
變成5美元
圍埋港紙$40有找

易係因為可以單人唔洗同啲ON9仔打

末日係所有搶劫入面最難
敵人多 AI高
ACT 3仲會有勁到痴線嘅敵人
最要求技術

前置好曬時間

係載具耐啲咋喎
武器抽到梅利威瑟直接炸鳩佢重新接過
同埋記得出發就收返架潛艇
到目的地再call會近好多交任

武器下下都中Merryweather

見到出女武神一定炸

女武神要同佢慢飛大半個地圖
見到立刻回單人再開私人好友

有無人會同我一樣成日係locker 或者佩里克島跳舞睇DJ 打碟
唔知點解覺得啲DJ 動畫做得好好 好有心機

有得收？

好似都係做Freerider撞入賭場同末日二好搵D
前置好麻煩，正式又成日俾直升機射屎

前置好麻煩？
已經係全GAME最短前置
快既30分鐘搞點

Freerider賭場 撞+ RESTART一兩次既時間已經係返到

點解麻煩
啲人都唔難殺

有冇人試過偵測咩都無得搶

地下室個cctv 扭到最左就得㗎啦

開menu>載具資產揀返潛艇有個收回選項

想問下其實而家既UPDATE係咪同單機版冇關係, 單機版其實冇變過~?
如果玩ONLINE版, 得自己一個玩會唔會好難做任?定係一定要有FD陪玩

單機板冇變吖

又冇玩難玩咗好多嘅
但一定冇咗啲樂趣

係，同單機版冇關係。

如果想玩舊打劫冇fd陪就要入街場，其他任其實自己solo玩都冇問題

係
Online一個人前期會麻煩啲 只可以做啲冇咁好賺嘅嘢
但開始有錢買直㫒機/其他可以飛嘅載具就冇咩問題
冇fd要打舊嗰啲搶劫要搵街場好多on 9仔
同埋有fd一齊有時可以鳩fing fing 自己玩就真係純粹刷錢買新嘢

但online 有d 劇情又要玩左單機先會明咩事

單機好似乜都冇更新過?

想問下啲新槍好唔好用？另外潛水艇就咁基本嘅嘢有冇大影響？原本打算特價先買

冇大影響

呢個真，想解賭場差事都唔得，點解要最低二人

噢，咁我買基本嘅做左先，其他等特價先買

係咪要買架直升機方便係潛艇出法

睇哂咁多個cctv同房都無
連碼頭都無

其實有冇ching可以搵哂所有次要目標既點？
我知道滿隊都唔會拎得哂，但係想解個成就
（本人半成就黨）

自己solo打咪解到囉

刷咗兩日都過千萬

直接剷上岸再call暴君

暴君坐幾多人？有咩用？

由前置到完任 一次要幾耐？

暴君mk2
外掛嘅存在
需要有夜總會加驚駭位元先可以改裝

點解外掛

唔可以多過5個

靈活又飛得快
又有識Lock人既導彈
仲勁過戰機

玩熟左個半鐘內

又有追蹤導彈
識飛
有干擾裝置
變速快

大家玩嗰陣由頭到尾都係冇被發現到？

冇

利申 有着衫

攞免費性誕衫快

我最多都係玩到炸開鐵絲網攞主要目標就俾人發現

新仔鬼有錢買

唔好炸 一炸一定有人知

咁咪要嘥時間搵剪鉗？

係咁攞汽油彈炸啲警車

一係剪鉗 一係燒焊

邊度有燒焊槍

你邊度開炸彈嘅 就喺嗰度 最尾嗰個

輕輕講一次個flow黎
同fd玩只會更快？

有五百萬 夠？

建議你等特價先買

邊度有得攞

高級衫鋪齊啲
I CAN SEE U WEARING THAT

無上想知

仲有面具鋪hohoho

不過你有潛艇嘅話其實啲錢都易賺

Ok
潛艇放不到女武神？

買左啦

一定唔得

我依家揸船出海會突登射人地架船等佢出直升機畀我射

點解半個鐘會刷到次

個半鐘都慢啦

我都要個半鐘

點解

無聊得濟要搵嘢玩下

講解下 出出入入呀 去探路個啲 全部曬時間

我75分鐘

就算被發現都上咗大飛了

其實冇咩特別
嚟嚟去去都係用暴君嗰啲嘢嚟偷時間
係探完路嗰陣 可以直接自殺就會喺機場復活

屌 又係龍舌酒

你預一個鐘啦 半個鐘應該真係好熟
探路一落機即上電單車
飛車入去衝上座塔 練多幾次就熟
塔頂可以直接跌死喺機場重生
我就會跳傘去主碼頭望下有咩決定拎唔拎畫
跟住直接被發現/揸快艇返機場

啲前置任都要揸車 都耐架

用暴君啦
做一個前置任5分鐘一定得
係武器可能耐d，因為要刷到唔係跟蹤直升機

你而家咪買咗暴君MK 2 直接飛
如果係地圖最南去最北咁直接俾二千蚊用潛艇快速駕駛傳過去

如果冇暴君呢？我未買呀 巴打叫遲啲嘛

潛艇架直昇機 但搶武器啲天台未必夠位泊
同個飛彈追蹤能力係弱啲
一係你買夜總會+驚駭位元先
做五次驚駭位元任可以解批發價
而且你冇驚駭位元都冇得裝導彈上暴君

佢叫我係水中搵潛艇 我揸左過去搵 搵到但冇反應

潛落去都冇？

得了 佢唔show我點知個桿擾器係邊

係要自己搵

我淨係得第一次做先係做跟蹤 嗰次仲要以為又要殺人所以一聽到導彈鎖定就即刻射咗幾個出去

呢幾日係金毛提款機㩒撚左一千五百萬

真係好撚好賺

想問有冇巴打玩PC
賭場任拎左保安卡之後係唔係就唔洗做破解果D?
我做左都要繼續做指紋同對圖案既-+

拎咗lv2卡嘅話可以入到金庫先要hack

屌 又係要錢

免費

所有嘢都免費㗎

玩武器前置點近直升機？定可以重刷？

你架嘢有飛彈就會自動lock
炸咗計失敗 返潛艇接過

大概係邊？

中左點刷？

每次都唔同

每次都random

隨機 駕駛倉又有
廚房後面又有

我個補習學生

武器任要揸飛機？

你係咪拎錯卡
唔同人嘅卡lv 有唔同

打爆架直升機

咁又話要賭場間屋先? 同我做左LV 果個有冇影響

邊下知？
去merryweather warehouse 就一定係？

我本身用緊mk2

我拎左LEVEL 1果張

不如話已經冇人會落地行

你用任何有導彈嗰啲載具都可以幫你鎖定

去拎飛機好遠

無記錯嘅話唔使 反而係lv1先可以喺屋攞

你買架buzzard 可以用ceo spawn喺隔嚟

我再開黎研究下先

再唔係用潛艇嗰架

Buzzard 係咩
Spawn 又係咩

導彈得廿飛

抽中即炸爛架直升機好過

去到邊下知中唔中

百幾萬嗰架攻擊直升機

一開始話要去merryweather總部就知

今次dlc 係方便刷錢, 但變成單機game, 冇左搶劫任務果種分工合作, 刷左幾次都已經開始悶.

Entry point 同逃離點點？

回鍋想玩返覺得無從入手
得部爛鬼無改裝MK2 同埋廢嘅夜總會+K仔廠

下水道入 主碼頭出

玩最新個搶劫

冇下水道

去偵查多次

出係北?

同班鬼仔玩過一次NASCAR
成班都黐撚線㗎

有個叫主碼頭
睇吓個位你有冇偵查到
你睇佢走嗰度

個燒桿槍 要點先有？

有偵查到下水道準備嗰度就有
解咗就唔使解炸彈

有冇人PS4一入FPS就跌到眼殘?

年年聖誕都係咁

講錯係, 入個DLC個島跌到眼殘

你開私人戰局入會好啲

thx

個島唔識落雪？

想知PS4版點樣可以好似人地咁玩D特別賽道同線上既玩家.

一個人一個鐘搶1.1M-1.6M，開心

架潛艇入面充滿廢車, 行唔到
咩事

參考咗佢呢個流程，兩個字之內單刷球幾好容易

依家ps4 係咪fix咗無限尾關?

真咩，咁樣直接走如果間房冇畫，唔去正碼頭到拎多40萬唔好咩

前置呢

正碼頭好多人啵

唔俾人發覺殺4條友+1cam就有2間屋仔4個位隨機出錢/毒品拎wor,+滿包精英挑戰多十萬 加加埋埋行多5分鐘多40萬up仲好啦

打多幾次就熟㗎啦 要殺嘅
出海口一件
近海倉庫一件(有cam嗰度）
拎船位只殺單丁嗰件 企埋一齊嗰兩件可以唔殺
近海倉拎唔晒就行返入去殺會巡嗰兩件去拎另一個倉

出海口唔理佢啦，拎左船出到去就點都走到

我個殺4個係船位單丁，海倉個個+cam...
有時呢個倉拎唔滿個包就行上少少一間大倉邊邊有間屋仔都有個位會生毒品/錢，拎埋就滿到包拎精英挑戰... 如果要拎呢個位先殺多兩個呢到單丁兩條友

唔怕被bam不停刷尾關嘅話可以唔使去碼頭

姐係點

有冇片

有個bug可以令到你打完尾關之後唔會reset 咁如果你不停刷嘅話你攞少幾十萬但係賺咗5分鐘 所以可以直接走人唔使再去其他地方偷嘢

冇但我次次入去單人偷無名債券+滿包出黎
次次1.5Mup
酒就1.3Mup

我試極都試唔到個bug，有冇片參考吓？thx

試下個圈轉完先斷網

紅點係去到主碼頭會見到嘅敵人
咁見有錢同大麻logo嘅地方就有野可以拎
我次次拎完呢兩到都滿袋嘅
圈左係我會殺嘅人
其他睇你放唔放過佢地

係邊個位斷
離開咗個島未入綠色結算畫面嗰陣?

錢同大麻地點

要睇動畫先

屌15:44 又過唔到challenge

為左支燒焊槍殺咁撚多人真係好痴線

主碼頭有個倉庫開唔到係要點開

用bug嘅大家真係要考慮吓個風險
R*捉到你會reset你個Account

有一種係要雙人先開到
一個㩒制 一個拎

講真咁次前置咁易真係冇切要

個偵查麻煩

每日唔好多過三次冇問題
係賭場斷線大法刷左無數金錢依家仲好地地

回鍋想玩新任係咪一定要課900萬先

220萬就ok

原來爆大門好撚難打

係 頭幾次話我都唔知可以喺排水道入
難打到仆街

主碼頭攞唔滿個袋
之後咗去機場攞
搞到慢咗15秒

爆門一定alert 到班食Q
食Q仲要無限生出嚟

無限生先癲

太平洋後無玩，啱啱買完潛艇
想問而家仲有咩係要必買咗先

想快啲嘅可以買夜總會+驚駭位元+暴君mk2
有架野會快啲

玩新搶劫儲下錢買先

幾日前 金毛個衰仔話睇野唔清楚

我咪帶佢去配眼鏡囉 點知驗過眼之後一啲事都冇
我就同佢講 喂 衰仔 唔好同我玩野喎 信唔信我十你呀?

佢同我講 最近唔知點解 開直升機果時捉賊好似越來越難 果陣時 我就知道個賊愈黎愈快

落雪真係好煩，成日撞左落海

拎飛機十分鐘，入島五分鐘

真

屌你老味GTA真係玩一個鐘有半個鐘都係loading

epic

做新heist啲prep冇架直昇機太唔方便 所以買咗

大家刷咗幾多次，我同人雙排目前刷咗13,14次左右

戴黃色頭盔囉

我有試過搵
但佢冇好似賭場咁mark出嚟就索性殺哂啲人算
同埋GTA殺人邊使理由

單排10次左右
解鎖晒所有武器升級

我宜家殺人前會諗今日聖誕節唔好搞到人地冇得過
左膠上腦

鳩上腦

sparrow 加 廿萬導彈

單人偷紅鑽石可以偷1.8M

單人係咪剩係搶主目標架咋
會唔會搶埋咩大麻果d

會搶埋主碼頭嘅野有兩個點4個位會出錢/大麻

解手指紋間房有保險箱可以直接拎5-10萬同埋有機會出兩幅畫的

揸直升機飛嗰去直接狂射導彈

偷豹單人2Mup不是夢

仲未見過

應該未開放，果d youtuber都係用script/mod整出黎

架嘢勁脆皮 但冇佢實在太唔方便

瞓前刷多場
走之前唔小心俾人發現咗
即刻㩒制入動畫出咗門口又計冇被發現

快好多

每次降落都以為自己會整爛架機

街埸玩賭場10次有9次都係一上車就話ceo已退出...

暴力停泊一挫落地就出煙

Bug 嚟

即係點？有時開車行咗一陣都話已退出

你地要學下點降落架直升機

碼頭果啲secondary target 係咪唔影相嘅話 正式做果時唔會有？

唔會掛 有啲人直頭唔睇
正式嗰陣撞手神睇吓夠唔夠滿袋

其實我如果喺排水道度入
個前置嘅爆破炸藥係咪可以唔洗拎
但佢次次都寫住強制性
搞到我次次都做埋佢算

唔影係冇問題，一定會有

下水道入，做左燒焊槍就唔洗做炸藥

你做咗燒焊槍就會變非強制性

感謝兩位巴打解答

我發現出發用大飛去機場跑道攞咗副目標（必滿袋）先再去compound 攞主目標，偷完出compound轉左飛落海遊水走仲簡單

我覺得compound去機場都好易

Compound去機場有機會比直升機搵到，但先去機場再去compound 就簡單到飛起

行入去啲樹裏面就唔會見到你 仲要試過幾次無嘢遮住我都係見我唔到

我其實仲有樣嘢未試，就係compound出一嚟左後方有隻直升機，但係揸唔到，如果用土制炸彈炸咗佢，咁條金毛係咪出動唔到？

我淨係知飛飛下引爆sticky bomb架直升機會直接離開個島唔知飛去邊

可以咁嘅咩，下次試下

如果想單人刷 最低限度係要買空中別墅同埋潛艇就得？

空中可以唔買住先有潛艇就夠，空中買黎方便主要目標係保險箱入面個個拎密碼前置only

空中嘅錢用黎買潛艇直昇機仲好，潛艇出黎好麻煩

我啱啱回鍋，無玩好耐
買潛艇之前係要你有空中別墅
搞到我賣晒全部車先開到個搶劫

唔使啦 次次都高空跳傘 要就再request 太方便

垃圾oppressor 就bye9bye 了

有無pc一齊玩

買潛艇之前係要你有空中別墅

潛艇係去賭場間club睇完cut scene就買到喎

咩天賴寶盒? 就係要你買空中別墅先入得
唔係咩?

只可以快速重新開始
如果個CEO真係冇走到

一粒C4炸唔爆

有潛水艇就得

唔係
去賭場後面入去就得
我都冇空中別墅

冇空中別墅都入得
只係要俾百幾蚊入場費

女武神要幾粒先爆

俾百幾蚊入場費咪入得

本身有暴君mk2,諗緊買唔買埋飛雀好

我都買咗 可以spawn 係隔離好方便

炸佢駕駛艙得唔得

唔得
機尾都唔得
好似仲會一接近你就會自動發現你

而家兩架直升機任CALL
有時真係LANE都廢事
除非泊定放便走佬

MK2飛咁慢其實可以收返埋
黑鷹+飛雀先係王道

oppressor攞嚟打人都好有用
依家練緊上下翻轉嚟飛

用mk2 啦，最快

暴君改裝好重要？
我有暴君但未有夜總會同乜乜位元
唔玩出貨會唔會好哂

都幾重要

唔改冇飛彈
搶島切割器同火槍前置有嘅方便好多

但2個任都唔洗點爆野

唔使諗直接射係幾爽

mk2冇得直接入潛水艇
sparrow 快過mk2 有得直接入 開prep飛出去都方便啲

宜家45M 上到1億我唔玩了

點解搶島果陣 明明冇人望到我
都會冇啦啦響警報?

有時踩到條屍會搞到佢開槍有槍聲

咁搞笑再試下先

想問吓大家有冇攻略
同朋友兩個人一齊刷，機場落機就已經開拖
一路殺到入去莊園，拎完啲嘢之後走
沿路一路係咁俾人打，扣到得返百五萬

原來係咁

雙人仲簡單，下水道入，完全無聲無息滿袋走佬都唔會比人發現

點會扣㗎⋯⋯

同佢試咗一次，機場落機已經要殺人
今晚試下先，感謝巴打

直接狂射導彈快靚正

邊有人機場入㗎

你要機場落就做埋武器藏匿
不過雙人下水道入 莊園有三枱黃金已經夠滿袋

我揀啲，諗住頭幾次自己試吓唔同玩法
佢開任果陣問邊到入
我話屌求其啦
結果就搞到得返百五萬

多謝巴打，今晚試

屌
點解成日打完D前置冇Save到
第二日入Game又要做過

唔撚Save真係on9

On9
唔怪之得成日無lala比人發現

但潛艇直昇機去拎武器個陣一係屋頂上機就俾人射死硬，打爆d機又2秒出翻黎，另一個拎圓切任就mk2唔洗落車有得汁，係拎情報個到換翻MK2仲好，所以搶武器同圓切MK2方便d wor

同埋用MK2可以停係潛艇平個個位再落車行入去，都幾方便（btw入去前要送翻回車庫唔係好大機會跌落海會壞左要call保險）

我拎武器係上天台泊 要走果陣 有敵人嘅話殺左直升機gunner就得 咁就唔會respawn

攞圓切係mk2方便嘅

但飛到去潛水艇mk2又要回收 用sparrow可以響潛水艇上面E 直接入去

開prep sparrow可以直接飛出去

各有利弊

用開mk2, 啱啱買咗sparrow, 相比之下上機落機嗰下慢好多

成日唔記得收mk2
下下都一萬
嬲嬲地買埋sparrow用算

我未試過喺屋頂俾人射死

我都係
就嚟跌咗十萬

主碼頭呢個位要點入去要用炸藥？

個制要有人㩒實 雙人/以上限定

唔係自動save架咩

偵測完出到機場個下冇自動save嘅

偷金毛fatfat

係咁整dlc即係唔諗住出6啦,戀童登話下個月做總統喎

擒晚粉紅鑽, cocaine加大麻，加埋菁英差唔多1.8M

懶偷左畫所以唔夠1.8M

正常係
但呢排唔知做咩

我都係呀屌
做偵測做左成個鐘
做完第二日開返冇晒

岩岩開始玩gta online 點升得快啲，成日行行下無啦啦比人殺

瘋狂做任
有fd搵fd帶
而家買GTA應該一定有連新手包
有送office就可以做CEO
做CEO接老大工作 觀光客
去海灘附近直昇機場偷 定新手包都好似有送直昇機
印象中可以匿喺私人場做 有錢買兀鷹直昇機可以同獵殺專員輪流做
唔得就去做差事 炸毀汽車1/3 無限loop
冇咩事都唔好出公開場 反正賭場同佩里克島搶劫可以喺私人場做前置

正常，有人屠城為樂

我玩左gta好耐，岩岩先開OL姐
冇新手包

咁你應該都冇咩錢
只可以慢慢loop炸毀汽車到買office了
希望你唔會喺體驗到樂趣之前唔會悶到棄game
可以試吓開手機快速加入賭場搶劫
而家應該少咗好多人開 不過你肯只收15%分紅都有機會收留你嘅

我得4lv

Skip咗新手教學
Del咗佢開過隻人好過
唔做好易中bug

冇skip，場賽車升1lv

佢連住的
賽車 買衫 打劫便利店嗰啲都係新手教學
你繼續做 做哂就6lv可以開差事

如果我見到個lv4我會諗都唔使諗第一時間踢佢走

請問咁多位巴打 單人搶金毛 有冇得卡尾關

MK2飛咁慢唔係打人就收返起佢啦

拎武器個時直升機一定係地下入
對面槍都未開到我已經走左
有咩可能俾人射死

有阿，睇你敢唔敢姐

我就唔多敢了，如我是R星冇新更新不如派多幾個人捉下班卡bug

直接擱淺潛艇喺岸邊，想揸mk2又得, sparrow又得

原來呢個先係最好方法

叫個fd帶你做下基本heist同job先 全福銀行/炸車果啲 全部heist做完第一次會比$100,000 bonus你

夠錢就買喺del perro apt 20 （包車庫+heist room）
再買kuruma + 喺del perro果間office

有office就開CEO刷headhunter（殺4個npc有$20000）

係咪死咗ser

PS4正常玩緊

而家開始玩會唔會太遲
成日想入手 但冇fd玩會唔會好難

好耐無開過隻game

請教一下大家, 如果有350萬, 應該買乜先多d任務玩?

買潛艇搶金毛賺錢

唔會遲 仲大把人玩

冇人幫會好難賺錢 睇下有冇discord group搵巴打幫拖

暗殺哂全個島啲人

其實仲有揸艇果啲未殺

如果單人
係水路入主碼走
係咪除左出入口同碼頭啲貨
其他都唔洗偵查?
查哂全部好哂時間

太平洋之後冇玩
而家點起手

係 除非你要解成就

有fd帶=人生有父幹
冇就=出世係支國做韭菜

睇完主目標就自殺

即係其實乜柒都唔洗睇唔洗搵？

你可以睇下主碼頭決定拎唔拎畫嘅
現金以外都值錢過畫

睇完主目標就跳落去得啦/行去俾人捉
想睇就睇多兩格樓上間野有冇畫囉
主碼頭最少都有2個汁到50%嘅唔洗睇

碼頭d貨都唔洗特登影 到你正式做果時都會有

成日tequila

搶咗金毛三日淨係夠買夜總會（未裝修）加摩托幫4間最平製造廠

買製造廠做咩
你就算用嚟夜總會賺錢都係兩定三間夠
更何況夜總會係買齊產業升埋夜總會級先賺到錢

買齊開晒七樣先發覺得五條友
仲未買驚駭同mk2
地堡係咪應該轉做研究，未研發到一樣嘢

暴君MK 2唔使研究
可以照用嚟賺錢先

聽大家講完即刻咩都唔查做哂前置搶錢
第一次唔熟路玩咗20分鐘
最後搶到150萬好爽

夜總會嗰都冇理了

機舖洗唔洗買

可以有閒錢先買
當睇吓故事 有得搶金毛已經唔使用佢賺錢

咁儲下錢買返新出啲車先

去島前置入得多10分鐘就做完搶飛機+睇寶藏

搶完金毛送下夜總會/地堡等cd

地堡出兩車唔夠時間送

2021都嚟緊仲有人地堡出兩車

放到滿又強迫症嘛
成日諗住行埋呢轉唔補貨啦但身體都係好誠實補又

可以買部貨機call完裝曬d車入去嘅，但個個守點打五輪個個除非想曬時間唔係都可以唔洗做

你一條料用完咪即刻出

sor記錯左地方堡好多都入唔到貨機..

有時搶完金毛條野又剩少少咪補左先算…補補下就滿左。。。我又獨行嘅望住過左一條又得一個喊字，所以放係到理又唔係唔理又唔係。。又唔俾人一轉轉行

有得搶金毛之後我出咗最後一車就冇補過了
反正開game都係直接去私人場唔會生貨

孤獨過我

廢事喺公開俾人搞姐
不過啲fd都係update完嗰陣玩一兩場
我又真係九成時間單刷

你做完一次 cd好 再即刻scope好似會大啲機率提升一級

有冇巴打得閒幫手解空中花園差事，想拎車，有兩個角色，晚上為主

無錢嗰陣買咗最平最遠個地堡
而家想買另一個地堡，買咗要唔要再升級員工保安嗰啲

應該唔駛，話時話...點解唔賺多少少買個近啲呢

要

今次出新車好似快手左，冇以前咁吊癮，一星期得一架

一年得幾日落雪咋，忍下啦，睇下雪咪幾好

唔做擾亂，NPC發現到你會好強火力，又難殺

呢啲錢唔慳得

嗰時見有新嘢買咗嚟擺
今次更新先玩番，出咗次貨先發覺咁撚遠
唯有儲多少少錢買嗰個
兩個地堡係咪都可以同時運作，定會無咗舊嗰個

咁你就笨啦，全褔附近都係百幾萬到，平買貴用何必呢

其實真係唔駛，做潛水艇，武器，除炸彈外其他三個工具就夠，試過比人發現，直接跳海潛水走就得，跟本好難射得死你

武器升級有冇用？

飛走咗之後要點先可以番去個島

一係再偵查，一係做可以搶前置

bug車再慢慢賣錢套現，同直接bug錢落戶口係好大分別

潛艇唔係900咩

你唔買add-on唔洗

我都係回鍋 係唔係買左隻潛艇同拎100萬做左ceo就可以開任?
仲有冇其他要用錢既野
同埋係唔係成個任都可以單人完成?

唔知有冇漏

開摩托幫/CEO
去天賴乜乜睇劇情
買潛艇
上潛艇就開到

THX巴,我已經買左潛艇睇埋劇情
而家乜鳩錢都冇唔夠錢開CEO果D
有咩方法自己一條撚樣都可以賺到一球

就係做新搶劫，一條友最少都近100萬一場

我就係差一球做CEO先做到新打劫任

摩托幫好似平d？
btw,做住連絡人任先
一次都有1-2萬

你咩平台？

Pc可以加我 bearbear174

根本佢個判定係好模糊，無啦啦會俾人發現

咁....，揾人帶囉，唔係就學我以前咁做差事，十日都應該得

THX巴打
咁有排搞

走多兩轉賭場啦

好，今晚加你

缺點係有啲老練咁遠嘅任務無得用潛水艇Tp，有辣有唔辣啦

我自己用開直升機唔覺有咩問題，尤其係每次出入潛水艇都會回滿血，基本上只要嗰一次降落唔好炒都無事

不過有時停咗上去架潛水艇會自己沉，搞到架兀鷹壞咗

話時話巴打你係pc 定 ps4?

真⋯

其實MK II同直升機比真係慢，不過勝在靈活，所以易上手。不過玩耐咗嘅話其實可以練到直升機周街泊

啱啱先係steam入手
未玩過 買咗$130嗰個
玩咗114分鐘故事
仲未試online mode
問定先 online mode一開始要點玩

PS4而家乜撚差事都入
連潛艇呢200萬都係兩次入GAME派100萬先有

所以我淨係泊過一次架潛水艇上岸，之後都係Return再request / fast travel 算

咁幫你唔到，你pc嘅話帶搶兩次金毛都應該夠買亜卡迪中心

正路就係

1）做contact mission搵錢買潛水艇/街機鋪再搵大錢

2）做contact mission搵少少錢買high end apartment 再開heist

想快手嘅話就R下連登巴打帶你玩幾場casino heist/新heist，然後你自己再做返（1）

最後就係上gta glitches 個Reddit 搵bug賺錢

online mode 會有教學模式, 之後都係d搶劫任務, 差事, 儲錢買野, 殺人同被人殺.

有教學咩？我果時好似冇

唔緊要有心巴打!

你開online mode, 就有一段劇情, 即係教學模式

有聽聞話新手好易俾人殺

卡單人工開or私人場or被動模式

我都想知點開始上手
舊電腦online load十尻幾分鐘，打咗幾場放棄咗
買緊新電腦，學定先

新都係咁上下，一入公開場就load十世

受新舊電腦冇關
本身就係要load咁耐

咁點玩
次次load都去淥個面再玩？

先入單人，再入私人會快啲，再之後先去公開會快啲...感覺上

換隻ssd就快

做老大都可以開任 就算買唔到office都可以開老大做先

唔會

係好撚易
新手冇咩事記得開被動模式

係佢個垃圾server 問題

咩叫cd?

呢兩日係咁刷新任 而家叫做有7球野 應該買啲咩新物業/車好？

已有機鋪/夜總會(冇算過)/驚駭

下次留tg先
咁樣同自爆冇分別

Cool down

買地堡升級武器

我間機鋪好似升到武器
諗緊買唔買新出架潛水車好 可以夜落潛艇 方便出任

地堡要研究武器

D Bugs多到仆街
平均一個前置要玩2-3次

巴打咁唔好彩我都只係試過一次偷飛機中bug 曬鳩晒時間

sparrow方便過潛水車

所以要買sparrow

而家又中撚左啦
拎完貨入唔返潛艇

我真係想寫Email去屌鳩佢

應該係同同場有外掛有關

架新跑車批發價到底點解？

試過做潛水艇前置
見到個物品撳咗十字制
跟住卡住咗係個箱到，完全出唔返嚟
咩制都試過，最後要offline 再玩

頭先試過

Ps4版應該冇外掛？

有用？

電話任務，賭場接dj

某啲部件唔研究解鎖改唔到，另外夜總會其中一種貨同地堡有關，記得係第二好賺

重形狙擊槍可以有熱能鏡
可以解鎖空包彈，穿甲彈，全金屬外殼彈，燃燒彈同爆炸子彈

仲有咩武器推薦

用開AK/突擊霰同雷射槍多

其實升爆夜總會之後
啲廠係咪擺係到唔理就得

唔係所有武器都可以改裝

改裝嘅話我用開卡賓步槍同埋戰鬥機槍多

題外話 原子堡手槍幾好用
成日攞嚟殺死匿係掩體後面嘅玩家
同埋射爛啲鐵絲網

4支特擊步槍都好用，求其一支可以

俾人殺下殺下就慣, 反而想同新手講, 如果join 街場任務, 可以跟下lv 過100既人偷師, 有時佢地既行為唔多正路, 只不過佢地係知道個bug響邊.

有個要炸金毛啲防具箱 炸完唔比入倉

聽日前office有優惠

我都中過呢個

潛艇都有得升級 有用？

成日都要人重做教學模式 想點撚樣呀

我都諗過咁玩，但係實在太耐，殺到一半放棄

唔係畫最值錢，金第二，大麻第三，cocain 第四咩？

娛樂性居多

加咗講聲

有冇人試過係公場比人炸左架科薩卡，咁對方要唔要賠錢？

加左

金 cocaine 大麻 畫作 cash

畫最唔值錢。。金先最值

冇錢賠的

玩bug去youtube學都得啦咁樣伏人
雖然lv100以上都有好多人on99咁

上次係公場就係有人用戰機射爆架科薩卡，竟然唔使賠

射爆人野唔係不嬲都唔洗賠㗎咩？

唔怪得我搶得少過你哋

新手2x lv依家先靠個雙倍刷錢

PC因為外掛搞到賠償費極高定點所以取消咗
Console仲有

唔怪之得宜家炸人車都唔使賠錢

Ohh
玩慣pc唔知

你部直升機點call的？

經常都係見錢，無畫

用錢就解決到

買左 點解鎖

去電腦，派人去研究

好耐無玩差事，可以call 呢啲即刻易打好多

多得引誓巴幫手, 終於搞掂

good

全game 爆倉單人輕鬆送到嘅得夜總會

係

點解我久唔久會有通知話dave has left 唔知咩car in parking lot at lsia, 喺地圖上面架車係金色icon

做完嗰三個dave 順豐任嘅reward 嚟

搵到了，係english dave送既車

你做哂「無樂」相關啲任
咩送pizza去機場嗰啲就會俾你

但每次job tp 去到都會冇左

屌 快好多

點解明明冇比個骷髏頭見到
淨係殺咗紅色圈（爆頭
佢都會望到

上唔撚到3樓

藍色圈唔係都要殺架咩

殺哂藍色
上3樓 一殺紅就響警報
明明都唔係骷髏頭個圈到

下次殺埋個骷髏頭
反正都係爆頭即死

但係佢又望唔到我 我又望唔到佢
死個紅圈人冇嗌都響警報

望到條屍?

點㩒

多數都係望/聽到條屍, 等骷髏頭行開d先殺. 隻game 冇去到咁高既判斷力.

響警報有幾個原因
1. 畀人/cctv見到
2. 畀人/cctv見到人死
3. 你踩到條屍
4. 敵人見到條屍

所以最簡單係見人就爆頭
尤其係骷髏骨 佢周圍走 殺咗佢先就岩

依個仲work?

Sor this one

我通常直衝泳池
打Cam>殺泳池兩件>骷髏頭到前跑走爬上去>上樓梯前紅圈人會轉身去細門>追住佢嚟殺>出返嚟殺第二個紅圈人>上樓梯殺第三個紅圈人>直接入office hack
因為一定夠時間精英所以有鎖匙都唔去只要hack一兩次嗰邊
同埋泳池係新散彈其中一個spawn位 遲早unlock到

PC太多掛，以前有人用炸車賠錢呢個功能做外掛，一秒清空曬其他人嘅cash

所以pc版最後變咗炸咩都唔洗賠錢

我見你最尾都call到？

總之咩差事都試下㩒M開menu試下call車，有啲得有啲唔得，call到嗰啲多數都輕鬆過

有部heist唔做casino啦

真係好多Bug

做前置潛水艇
揸到去地點就轉架直升機出嚟
一出嚟架直升機係海沉撚咗

然後就完全冇得反抗
重生又係海中心
不斷比人射死

又試過Final 一射個NPC就Error彈Game

係，但轉場景後按m 又係黑字

泳池嗰兩個唔殺都得，可以兜過去

嗰關轉場景嗰下好on9

佢會將你個角色傳送去cut scene完咗之後嗰個地方

然後你架一瞬間無人揸嘅飛機就會由高空直落。所以好大機會係你㗎機完咁場景爆咗

Ceo 都得嘅

Casino麻煩咁多又冇得solo

過百萬啵

Sam sam

ceo 睇中咩
中飛機可以quit

搶長毛都一樣破百萬，琴日先搶170萬，12分鐘左右搞掂

其實唔駛，除咗十幾個點果個外，其他都唔難，而且唔知係咪我改咗架機，上次做8個點果時直升機跟本追唔到結果仲輕鬆過貨車

單刷唔是9十幾萬only?

唔係，係最少90萬

冇俾人發現既話 單刷拎完主要目標點行

點行都得，你比人發現又走咗出屋，一係快速開始，一係直接電單車飛出海再潛水走人

我目前係排水管入，主碼頭走人。

我通常出咁上車剷落海
唔知點行去主碼頭又唔會俾人發現

鍾意送資料上支那

一出門殺電單車條友，行去閘口位殺另外三條，打閉路，上閘口架電單車，一出去貼牆向左行，等座塔條友視線移開就貼住海岸線直去主碼頭，之後殺企倉庫條友同頭頂閉路同望碼頭果兩條友，互望果兩條友唔駛理，之後入去倉拎野，未滿就殺上面條路行來行去果兩條友，拎多個倉，都唔滿就算，照坐快艇走人

loot bag + primary target 喎

我淨係拎main target
冇試過拎secondary
除非入面有畫

痴線賺少好多

要打兩個真係唔識

你爆完第一個頭
第二個可以射身掃死

射得慢唔會俾佢觸法到？

玩左廿次都比佢捉果斷退game

同埋要有賭場別墅

行山就好難會俾人捉到

有少少時間的，連射掃死佢就可以了

屌on9去到觸發下一個燈塔嗰度動畫完又捉多次

慢慢來，又唔會失敗嘅，捉捉下就摸到路

第一次係咁on9啫
之後就好爽皮

本身doomsday2已經係ATM

我連cam都唔理直接跑過

有冇discord群 想搵人幫手

有，但係invite唔到人

有無其他人有link

PC 科薩卡點樣潛落水?

solved

doomsday act 2 要兩個人
金毛一個人就得

Yes , 所以而家變左單機game

真單機，以前都仲話識下鬼佬吹下水，而家連啲frd上都唔得閒理佢

戇撚鳩
主要目標係龍舌蘭酒
主碼頭果兩個倉一個就淨現金,一個就大麻同現金
搶埋都係1.2M倒

搶金毛仔個困難模式係要自己開既？定係隨機？

好On9
用直升機大法去通訊塔
跳落嚟撳遲咗降落傘
然後攞塔死咗

佢一通知你可以再搶就返潛水艇接任
一耐咗就會變普通

搵多個巴打一齊玩 攞金囉

其實都幾難㩒個位太細

你咪算好囉，我試過兩倉都各得一舊錢

啲毒去左邊？

唔係跳落地先？

其實困難左係邊 除左多啲錢

跳落地唔開傘咪直接仆街死？係咪我理解錯左

地下點解個位細？

訊號塔嗰邊

二人先開到個啲倉掛，北側碼頭同機場無去睇

我一個拎古柯簡先得44萬到兩個人其實平分應係少咗錢

兩個人嘅話莊園本身都大把野玩啦

因為Primary target得一個
平分嘅話就當每人攞自己笠咗嗰份secondary target，咁Primary嗰份個host就唔會獨食

除非邊日secondary target個loot bag裝到啲料仲值錢過個Primary target

唔係呢樣野，我一個人古柯簡滿袋都係44萬到，加多個人再多44萬再加主目標酒90萬分二份，每人89萬，仲少錢左，定係拎金會滿袋多啲先？

上面有巴打post左金滿袋49萬，但諗返以前做heist你都唔會預同另一個人一人一半架啦

要hack多個指紋 冇得復活

fingerprint clone要做多隻手指
同埋少咗條命（不過如果跑Elite Challenge都唔可以死㗎啦）

epic免費送過添
邊有人係epic玩

有無人做前置任拎完任務物品返到潛艇但係無得撳E入去?
要放棄任務再做?

試過，重開過一個戰局先正常返

我都試過咁 即刻搶船飛去機場偷埋啲野佢
搞到遲咗15秒做唔到精英

我通常直接走人算

我個frd話佢攞咗10幾個account用嚟玩外掛

我之前試過就係主碼頭個倉無乜靚嘢攞
就直接坐大飛去機場度拎古柯鹼
咁咁樣攞法都知自己唔會有精英,就不如攞飽古柯鹼/大麻就算

有冇巴打可以一齊做任

最近想做其他載具解鎖批發價，想問下係咪著保安服就可以係藍視線啲友眼底下行動？

主碼頭3個倉都冇古柯鹼/大麻?

3個倉有一個係要2個人先入到，機場就三個都可以入

地堡solo兩架貨車基本上實送到架？

成日去到個配電箱禁唔到個E制
要原地鳩兜圈
出撚左咁多年都係咁on9

R*都笑金毛係人肉ATM

求救🆘做任務

做咩任

得幾十lv 買撚完個天賴咩咩空中會所就無錢開任

買會所做咩

佢話要買咗先比搭𨋢落去接任但無錢買㗎船

完全唔明
最新嗰個搶劫任務有架潛艇就得㗎啦

屌啊依家要做啲垃圾搶劫任搵錢

點解唔睇pin

太耐無玩 見到呢個post就開返 點知一嘢破產

係咪要cap埋圖教人點入去?

連續中兩次bug

有排都追唔到你哋進度 舊搶劫主線又無人入

我都想玩埋啲舊任先 玩到研究所就停左 成日冇人入

好難有人會玩，本大利少，太平洋尾關分分鐘玩成個幾兩個鐘

機場倉二樓個位點入㗎？

所以就棄 根本追唔翻

逃獄最煩 有一個犯錯就由頭黎過

唔做呢啲垃圾任又無錢玩新任

隔離有架堆高機
堆貨升起爬上去

你唔識玩啫依家邊會有人用依5個heist賺錢

隔嚟有條梯直接爬上去就得

咁咪有排堆？

之後用炸藥炸？

唔使 堆一舊咋嘛
其實都唔係貨 只係木板

我下次睇吓，thx

燒鎖都得

咁要點玩

做CEO囉
Office都冇就做老大任觀光客同獵殺專員慢慢磨

你睇下有無人幫你請賭場啲任賺返幾十萬先
你一嘢用晒成副身家買penthouse好難幫你

咁就收咀啦喺到扮晒魚蝦蟹

Same
同一個前置任要打3次先過到

逃獄先簡單

直昇機幫手炸獄卒
飛機就跟戰機尾
入監獄個兩個就坐kuruma

街場D人有你咁醒就好
屌佢老味又話要18歲先買得
開咪D聲全部都係小學雞黎

我中學嗰陣去買實體都冇人理
更何況而家買digital版咁易

最經典試過去到搶直升機嗰下先同我地講話唔知點控制

島既前置係唔係一定要做？

強制嘅咪一定要做

邊d係強制

街場大把離奇野發生 唔識渣飛機又有 直升機行左入監獄比飛彈射又有 走甩左唔識開降落傘 直升機唔識降落跌左落海又有 有時個個正常 隻npc消失又有 依關係我玩過既街場 最難成功過既一關

真
我玩到而家都未過到
已經唔想玩了

所以而家新任我都係自己玩算

偵查
載具 一個
裝備 三個 密碼/切割器(睇出咩)、指紋、火槍/炸彈(做咗一個另一個會變非強制 但一定做火槍㗎啦)
武器

我上網見到有個bug 可以skip左前置某d任

點開咪

擾亂嗰啲
但可以唔做

最舊搶劫我玩到逃出監獄就冇玩
一直都係做CEO/地堡出貨嚟賺錢
買任何野都係特價先買
都係因為呢位搶劫先發咗達

玩到好似現實生活咁

利申：地堡仲要成個地圖最北面個個

屌
Btw 你地如果做前置去北邊潛艇會俾錢揸過去定自己慢慢揸車再做

俾錢

岩岩揸車去完 覺得自己好on9

同埋潛艇有武器可以直接打直昇機同船
唔使call嚟call去

賭場主線做哂未 做完有一百萬

做ceo刷地堡, 偷貨, 偷車，呢d冇咩難度

cls點解唔換咗佢

我諗佢應該無嗰啲business啦又要用晒所有錢 搵人帶佢搶錢打賭場仲好啦

有咩武器？

guided missile

開嗰個潛望鏡有導彈用

你揸緊潛艇開潛望鏡(PS4係十字制右 PC唔知)
可以lock人射導彈
唔知係咪要買咗導彈先有

無咪直接落去停喺佢地架潛艇隔嚟囉啲npc應該射唔到你

街場乜撚嘢牛鬼蛇神都有架啦
我覺得人道實驗室玩最煩
暗殺果關啲人亂咁黎搞到係咁比人發現
尾關仲on9
見過有人會飛得未夠高就跳傘
跳唔入停車場都見過
不過見過最離譜係落水唔戴呼吸器
真係痴撚線

剷車剷貨上去，之後爬入去

有感情掛

新手想問咁多位巴打
與其好辛苦咁打哂依序、忠心、首腦攞一千二百萬定搵人帶打賭場打劫賺錢會快啲
宜家得咁少錢咩都買唔到

買潛艇時已經內置, 唔使另買導彈.
不過我都係水底+自動駕駛, 費事打海面npc.

個陣窮
宜家都唔運貨
只係攞嚟研究野

儲錢做最新嗰個搶劫任務

咩都唔使準備
只係需要有220萬就買潛艇翻嚟
唔使買空中別墅

反而搶劫仲好玩, 有得分工合作, 我明玩街場可能激L死, 但有成功感, 今次金毛島同單機game冇分別, 有d悶.

約fd玩咪開心
但係有陣時真係唔想排街場

最緊要千祈唔好買遊艇

上面Ching好彩冇搵運送電磁脈衝 街場卡到死

金毛反而蝦多人玩 四個人搶嘅錢雖然多啲 但係二百幾萬/4

兩個人都係咁上下 咁兩個玩好過啦

係 債券+1畫2金 都200萬左右

運送電磁脈衝 - 街場經典系列之一
先揸一段長途車, 有d 唔識玩成日衝出去被人發現, 之後有人無癮退出.

前幾日幫個新手玩 街場撞到支那人 開 Cheat 秒左入邊啲人
但當時真係成班fd 開mic先過到最冇癮係犯罪首腦試過衰咗一次 re 左 成一個鐘

逃獄中間冇check point
街場真心dklm

咁我繼續努力儲錢先

運送電磁脈衝唔使開 Cheat吓, 上網大把片教人solo, 練幾次都ok.
同fd 開mic玩係開心, 但街場遇到高手都興奮, 尤其大家唔使出聲心照.
我冇拎犯罪首腦, 真係幾嘥時間.

所言甚是

犯罪首腦得一千萬
而家搵錢方法又多左，所以都由佢

打完金毛劫一次就減到2000蚊fast travel潛艇一次
抵俾啦

換地堡要清空貨先同所有Upgrade都要買過

街場有時幾過癮 特別玩尾關 試過有場主分得5%比隊友 個隊友成場唔開槍 躲後面 之後場主屌佢話做咩唔開槍 佢話你比既錢唔夠買子彈

嗰少少錢咪豪畀佢 好過玩到嘔血

我試過咁
利申： 0%分紅

有得0分紅？

得公寓舊搶可以
之後嗰啲至少15

依家嫌地堡出貨太煩 全力研究算
補原料都係番機鋪

一早研究完

有多餘錢點洗都得啦 但垃圾之中嘅垃圾就係1000萬金色飛機

不嬲除咗武裝飛行載具其他都唔會買

阿庫拉天煞

金色飛機同金色直升機我都有，果時辦公室都未有，有錢都無地方用

PS4？

Pc

老老豆豆,遊艇有咩用?

炫富

賭場抽車中得一次？

樂梭豪華版

之前好似有優惠 早知嗰陣買埋算 反正新dlc無乜嘢畀我買

早幾日我連續兩日中
第2日係出RP俾我

其實你不如講下想做乜任同乜時間出沒先

你中完第一次台上面架車就消失咗啦
邊有咁多俾你中

原來真係會中我成日覺得係呃人

你唔中可以斷線再抽過loop到中為止
因為佢同一般game抽獎唔同
通常嗰啲係你一㩒已經決定咗你中咩直接send上server
GTA係個動畫完咗先send返上server
所以喺load完之前斷就可以再抽

我抽中左2次 隔左一星期

咁換咗新車咪有得再中

我懷疑自己用哂所有運氣

抽撚到懷疑人生

上網search睇到咩4秒大法其實得唔得？

試過，唔撚得，部部機個time lag都唔同

所以我而家都懶得抽
中就中 唔中就等特價買

第一下中

呢排點解邀唔到好友入自己所在戰局嘅？括號寫住停用
係咪中咗bug?

係咪PS4
佢要時間整 用咗PS party/喺隻game㩒下制睇有冇fd玩緊嗰度入

我反而okay喎 因為4秒後 個輪盤會轉得慢啲
頭頭有試過reload chok到中為止
後尾都已經隨心 有就有 冇就冇
不過都大機會過一埋去就鳩撳

新搶劫兩人輪住開搶左5千幾萬

感覺上有用 中過7次

入街場最冇癮唔係fail
係撞支那畜

響呢到搵人一齊打啦

新手
平時冇上網玩
連上網都唔知玩咩好

搵人開兩次50%
輕鬆

遊艇同潛艇一齊玩都幾好玩
有咩問題

agger
呢個cls
完全冇用
遊艇叫做有個任

10k都抵比啦
前置做得夠快可以一個鐘一轉

貴艇有架直昇機同埋有幾個任
係咁多
冇啦

最後一點有時係bug我中過

以前得
而家改左

點解有陣時直接返去搶劫任務，都唔係困難模式嘅

點解架潛艇會同載具重疊咗

Bug黎㗎，你一離開科薩卡個人仔就彈左第二度！

唔係要先成為CEO/摩托幫咩
即係要買其他嘢

老大都可以嘅
身上有幾萬蚊就做得
不過只可以做幾個鐘 跟住又要等幾個鐘先可以再做
第一次搶完平平哋買個摩托幫先

要遊戲時間一日內
好似係

佢send message 我即刻返去開都係咁

廿萬買個窮鬼灣mc會所先

yes ah

唔怪之得
以前中過幾次
而家用呢個方法都唔得

咁唔知喎
我有一次係隔左現實時間個零鐘就冇
其他即刻去全部都有
可能中bug 呢
垃圾rockstar

講開又講
我試過中bug中到弱智
第一場已經係偷酒
唔係偷本票
重要冇任何secondary target
係一個都冇
咁諗住睇下有咩道具
剪鉗就得兩個
衫有一套
之後乜都冇
結果得90萬完場

之後有次去通訊塔
度門冇得撳E
重on第4次先得
搞到揸撚左4次走私飛機on99

而家4秒前會彈你出去
以前係5秒先彈

想玩返舊任，想問下首輪募資係咪買左機庫就可以觸發到？

唔係 舊搶係有間屋就得

遊艇個任務都係多鬼餘 不過遊艇最正係完全防爆

想解犯罪首腦 有冇人有興趣?

太平洋同實驗室好大機會仆街

你要4條友都玩到好熟先好試首腦！

刷首腦不如玩最新個搶劫算

我覺得要整返個
[PC/PS4/XBOX] Grand Theft Auto V Online #1

有無Ching刷最新搶任

點解我除咗今年聖誕送嘅衫同面罩外，其他聖誕衫褲鞋頸巾全部冇哂？
本身save低咗套聖誕裝，直接俾佢del撚咗
有冇人同我遇到同一個問題

撳邊度可以拎衫？

solo先抵刷

好多年冇玩
銀行得百二萬
有犯罪組織個package
(bunker+office+mc biker)
想自己一個solo咁玩
應該點起手

買倉庫運貨
運到夠錢買潛艇
開新打劫任刷

米青
買車倉應該最好
一係你直接R人打劫刷多一百萬直接買潛艇

車倉係咪自己出去偷車
然後再揸架車返車倉？
我個地堡出4萬蚊貨仔都有支那npc嚟打我
都唔知係咪我黑仔到咁
上網見人哋啲solo攻略出貨任都冇敵人嘅

出貨最好整個單人公開戰局
utube搵下就有教學

係 車倉出貨要睇個場有冇非同組織嘅玩家
冇佢會出四波敵人八架車嚟
驚俾人搞就卡單人公開
練多幾次就知行到邊度會出敵人 殺哂再走
地堡要睇抽咩 咩沙丘魔寶同大腳車最伏

想同大家玩

我嗰個已經係單人公開戰局
你唔喺公開戰局係用唔到bunker部電腦

FAV應該係沙丘
五個drop-off地點有兩個都有NPC敵人
全部講支那蝗語

最正嗰次係phantom wedge
大卡車炒爛晒啲on9 npc嘅車
不過個貨卡一甩咗就奶嘢
堆npc車會炒埋去塞Q住個接合位

啲賤種開cheat防撚咩
佢同night club, bunker 嗰啲一樣當建築物
但係啲賤種成日幫我出門口
又freeze 成個server

講真想賺錢不如自己開
想同人玩就邊個任都ok啦

最正路係搵人開一次Cayo heist 50%比你
拎滿正路有100萬

卡單人公開啦
我出咗8百萬貨
冇試過俾人炸

每次出貨都係唔中phantom 就轉ser
轉到中先出
我喺沙漠出
solo一定要咁

其實點解佢唔俾玩家用自己車
我架裝甲KURUMA點都好過架開揚式FAV

講緊上面話防爆個function
根本冇用
因為online public 係冇得玩

最撚鳩係用cargobob吊係會吊住但升唔起
坦克都得
一架咁嘅車仔唔得

因為佢就係鍾意搞鳩你

啱啱仲見到個新Cheat 無限軌道炮 支狗

唔好貪平用免費bunker

遇到呢啲我開passive打字嘴炮算玻璃心點都醉

係咁打Nmsl 料到佢興起 開passive

其實啲chat嘅長方形係咪全部都係中文 我完全未喺chat見過任何中文字

我都想啊，搞完仲可以玩賽車

應該唔關個bunker事
所有bunker冇升級都一定係慢+蝕錢
問題係public solo佢發現冇其他玩家
就會spawn啲支那npc嚟殺你

好似有啲中文字顯示唔到

你系統係正體應該至少睇到正體
殘體就變長方形

咁正常應該冇其他玩家係度打你

佢咪話NPC支那人

係個位置有問題 如果靠bunker轉錢嗰個位會玩到嘔血

賺錢

玩mario cart?

GTA 好似都出咗 Kart車😂

笑撚死我，唔俾我帶啲原料返入bunker
班工人係咪罷緊工

熄匙落車啦望！

落車步行都一樣唔俾入
任務路徑同個entry point都正常
就係冇觸發到入bunker

買原料啦
你偷料個段時間一定可以賺翻$75000翻嚟

佢冇升級會蝕錢

對，上個星期免費派

HAPPY NEW YEAR

我miss咗，比錢買咗

顯示唔到叫殘中
唔是中文

開passive 佢地應該都會invite你去唔知邊度
煩到閪咁

好撚垃圾
bunker 出貨架龜頭車又試過第二架喺終點交唔到
白揸十幾分鐘

地堡應該買邊個升級先
定其實買車倉會好啲

換咗地方先 唔係要升過
丘瑪墟唔錯 夠平
一係最貴嗰個農舍 聽講效率好少少
員工同設備都要升 兩個都有buff

建議地堡先 員工做緊貨果陣你做其他嘢刷幾好似效率高啲 玩到夠時間就返去出貨 cctv掛機又得
車倉要偷曬高中低級車再賣先高效率 曬時間但相對洗少啲錢

點先會中豹個舊野

機率

應該同賭場鑽石一樣要活動先開

睇人話50次中過1次

未出 好似鑽石咁等活動開放 依家開到既人係用修改

有冇pc巴打帶升想賺錢

做ceo買完倉庫做走私 點知2000蚊貨仲比直升機拎走咁我點賺錢

佢去到某一個地方就會降落

有暴君或者有飛彈嘅直升機會易做啲
所以呢隻game其實都幾蝦新手

點解唔買18000

你哋通常積幾多貨先賣？

滿晒先賣最值錢

單人最高個貨量

通常等佢做雙倍回報果日先入滿佢賣，4M一轉

想問係咪搵晒所有工具同錢就會有成就解左？
唔解我唔覺有

做第2次金毛任果陣 搶完架飛機
向南行然後撞牆既

成日要好準黃點位先入到島..有時又唔洗

頭先第一次做試左個快速 得好錢

武器配置 揀邊一個最好

有sticky bomb嗰個
掟定落直昇機一起飛就炸鳩佢
掟哂全部 一粒唔夠

尋晚見NIGHTSHARK特價
架車本身有支無限機槍
但如果我想用返自己支槍
應該要點先做到

我都好似巴打咁係遊艇隔離射導彈
但係個防護開開下會自己關

想知你點樣keep住個防護長開

換武器制
PC應該滾輪向上碌
PS4就正方形

唔好裝窗甲板

如果而家先開始玩gta online會唔會冇人陪做任

你地有冇買新果架潛水車

用嚟炸鳩啲潛艇撚都幾好玩 有turbo 快過以前架潛水車

買完好似有啲搵笨 但一賣又蝕百幾萬

有冇得喺story mode試下先

冇啦 story得啲舊嘅車

同啲支那仔打架好似幾過癮

架車英文咩名？
應該可以spawn到出嚟

係咪呢架？
撳Ｈ轉mode之後
收起晒啲轆，喺陸上行唔到
即係要衝咗落海先可以轉mode
上陸都要揀近海邊淺水先返到上嚟
btw, 扁身過隔離架飛天車

我都新手 pc?

pc新手回鍋，之前係洗太平洋，依家乜都唔記得晒，又差30萬買潛艇，有冇人一齊做任刷下錢？

同舊款潛水車比較差唔多高

前面武器位唔同咗

新款呢個應該係美軍眼鏡蛇Livery

未打到金毛嘅話，而家賺錢一定係做地堡/賣貨先

見前面巴打講話推薦潛水艇
如果咩都冇嘅，直接衝潛水艇係咪好啲
始終要有第一桶先可以搵到第二桶
地堡唔升級都係蝕錢

一買咗新果架潛水車就即刻放咗舊果部

尖錐特價要唔要買

等短劍特價買返部玩下先

想佢出架識噴射既飛天車

依架應該玩5分鐘 就入冷宮

慳番

差30萬買潛艇

唔嫌煩嘅可以不停玩contact mission賺30萬之後買潛艇

街場搶劫好多閪人

想佢出架海陸空三用車

飛天車其實已經算係

但求先試車嗰時
好似塞唔到佢落水底
一陣再試下先

水底梗係唔得
一般船都唔可以潛水啦

係我講得唔好
應該話可以潛水同飛天嘅車

太平洋pc求大佬幫拖

屌你老母大陸狗 玩個太平洋廢到乜咁 唉

佩里克島搶劫前置任務揀長鰭都有機會用嘅,不過唔值一百萬買

一定係啦，入左去之後根本唔想再玩其他野

一條友玩係咪冇可能偷到黃金

屌你老母當年點過太平洋搶劫依家難撚到 又多傻閪大陸狗

其實想買咪買囉嗰百幾萬一個鐘就賺得返啦

搵埋個fd 一齊做9金毛都爽
次次潛完入去2個都打爆哂
想問潛艇可唔可以潛住我游出黎
些左幾次禁左自動駕駛都浮番上黎

發咗達個心態都冇改到

你係㩒定hold粒制?

我全部都想用30萬買野
最後都覺得冇用就冇買到

我禁左先E HOLD一陣先 見佢開左先行開

屌唔小心送咗個Yahoo!帳號添 依家好後悔 依家日日驚到賴屎

去discord 同鬼佬玩

當年揾個識嘅跑點自殺
入屋揸架骷髏馬係人都過到
之後改到冇屋入要搶街車
啲友就伏到人都癲
之後冇再打過太平洋
本身打開果班十幾廿億都養生玩

嗰個普通拖頭就得
同埋有得俾你偷

嗰部買左咪又係擺做展品

咁用自己嗰架方便好多

去到門口直接call,揸少幾公里

塞完打比保險佬啦

試車就緊係喺story mode試
點會online試咁傻

佩克里島 入到去偷主要物件之後點拎埋附近嘅黃金？度度門都話要門禁卡。 有冇ching 解答

兩個人先拎到 好似賭場開門咁
一張喺office 一張隨機實Q跌

story mode有得試車？

佢用mod叫

story mode玩晒正常都會裝mod
呢集連去BurgerShot買個包都唔得
好多嘢都只可以靠mod先做到
就好似加啲唔係GTA嘅人物入去咁
我成日都用2B

最重要係唔好嘗試將啲mod帶去online用
喺story mode自己玩係樂趣嚟
拎去online玩，就會變成破壞人哋嘅樂趣

求救🆘 買咗潛艇 但佢張枱話我要做咩老大ceo 點搞㗎

開menu登記做ceo/vip/mc首領就可以開始個heist

Sorry自膠搞掂了 出發機場

係啊呢架 但點解有呢個 livery

邊一架超級跑車係最快
唔計有噴射引擎嗰啲

我喺story mode spawn出嚟
佢livery係有幾款揀
好多係條紋嚟 (睇落幾柒)
我睇YT片見online版
應該未有呢款livery
可能仲未實裝

公廁811

Emerus

係咪最快就唔知
設計上最靚我會揀X80

咁九成野都係嫁啦

直線emerus

有冇人係PC 留個ID

想問下啲毒品廠係咪買最遠都冇所謂，如果淨係送夜總會貨

想問下邊度可以搵到呢啲mod嚟裝

係，做埋個準備就得

有冇pc巴打一齊做佩里克島？

無玩過online, 想問下私人好友戰, 得3條友做唔做到搶劫任務？

可以

唔該巴打，以為要4個先玩到

睇你做邊種
公寓搶劫 一定要4人
末日搶劫 部分前置要公開做
賭場搶劫 街機鋪開張準備要公開做
佩里克島 冇限制

唔該晒

末日可以唔駛做
難到仆街

咁同fd玩佩里克島算

最抵玩
1.佩里
2.賭場
3.最舊搶劫
（末日狗也不屌）

記得玩佩里有架潛艇就得，唔駛買其他野

佩里啲前置煩撚到 新手無飛機勁撚煩

打電話攞最cheap嘅直升機都得嘅

最舊即係全福銀行？

個堆囉

末日係幾好玩 有三四關比較難
有朋友玩 玩末日 舊搶最好玩
想賺錢 就賭搶佩里

算簡單嫁啦比起搶賭場

有冇唔等錢洗巴打幫手搶金毛

末日只刷Act 2 尾關
10分鐘一場兩個FD互刷，一百萬

MK2都係要買的

我自己做法係潛架嘢係安樂島（埋岸）
吹上岸Call MK2
有時直升機都唔係最方便

我係咪少數覺得末日好玩嘅人

唔係

末日好有挑戰性

刷最新個搶劫仲好啦

搶島單人5分鐘一百萬以上

末日3尾關～隨時玩你個幾兩個鐘

有冇人好似我咁打過賭搶/島搶，但舊搶同末搶就全部卡哂關！
因為我搵唔到人同我打（啲人淨係會入分紅關）
舊搶打到逃獄就冇打過；末日搶就好啲，行動1過咗，行動2啲前置做哂，準備淨係做偷咗復仇者。
刷咗成億身家，但係覺得未打過末搶同舊搶都係差啲野

末日搶劫頭兩關同街場玩
最尾個關同朋友玩
死咗n次先過到
舊搶都只係玩完逃獄

點解我cctv成日睇金庫個玻璃櫃都無嘢

咁咪擰過隔離保險箱

咁咪代表至少有110萬

我玩哂所有打劫
末日堅係難，打困難敵人多又重血但極有挑戰性
玩完就覺得舊搶 賭場 金毛好垃圾冇挑戰性

好過玻璃櫃抽中支酒
90萬

我覺得最難玩 最好玩係佢
我果時新手同我阿哥打咗6、7粒鐘，睇埋攻略先搞得掂

唔自爆啦 有咩都喺tg/dc留啦

[PC/PS4/XBOX] Grand Theft Auto V Online #2

Tg?

咩事 點解啲大陸狗可以用我嚟開外掛秒全圖 我依家仲要㩒m制無得變返ceo

呢樣好耐 轉session啦

開單人ser啦
你個ac要等半個鐘左右再重on先會正常番
好似係
有人講過話要搞下啲game files

唔使咁耐嘅重開隻game就得啦

咁撚戇鳩

但我宜家瞓覺 瞓醒可以

就係唔抵頸個大陸龜打飛機話china is good 乜乜乜 搞到比佢啲同鄉瘋狂開掛